[東亞運金牌十周年] 香港傳奇球員陳肇麒疑決定掛靴

十年，一個足球員嘅足球生涯應該只有一個十年。
付出過，享受過，失望過，上過天堂也感受過地獄。
轉眼無憾的十六年，是時候了.......

想人記得你既
不妨係大球場收隻支那人山
之後掛靴

唯一真C1球星

屌女屌到腳軟係咩感覺

我7

一代球星.....
真係有失落感
港隊會唔會幫佢搞個告別儀式

Chan真係一個時代嘅終結
永遠懷念大細豪、陳7佢哋嗰代嘅港隊

唔好呀

代表作 東亞運

定開房

西班牙韋拿都跟隨陳韋拿掛靴

真係好撚傳奇
趕出搭飛機返香港
落機就過大球場

10分鐘就射入扳平一球

金sir都好似好耐既事情咁

我仲記得係現場叫到顛左

陳肇麒想係大球場收支那人山睇怕得呢個機會：
香港飛馬聯賽主場對富力R&F

永遠記得你嘅輕鬆12碼

足球wfc 拆哂d波地起樓

個助攻都功不可沒 set 得靚

徐德帥

輕鬆射十二碼

當年熱刺skchan同h.kane打雙箭頭個入球數恐怖到

關島屠夫

金球獎得主摩迪 一生人最風光就係同陳7踢過波

harry kane今日做入波機器

係因爲有陳肇麒當年指導

真心問 其實陳7巔峰期有幾多年？

呢幾年好似忘記入波一樣...

輕鬆12碼其實係致敬李海強

09? 但14後回左塘, 17去左飛馬直頭廢哂武功

陳韋拿

呢球本來控得唔靚彈彈下
但又幾好射，真係時也命也

香港近十幾年最佳金球, 係 陳7 嗰球 定 李海強嗰球 ?

係一分鐘

係咪半場玩佢出嚟

半場即換

Villa

踢中堅

快啲學法比奧啦

見韋拿退休自己又退

跟住話:韋拿退休似我!

個季飛馬中堅冇人, 依家都打返前

羅馬唔畀畜力大炒都當佢贏囉

有無鏟到郭建邦飛起gif

真係唔捨得 東亞運都成10年前

我反而記得呢幾件事
對住小朋友起倒掛
鞋釘鏟面同隊友慶祝入波
世盃外主場對支那差啲手球輸12碼(幸好無VAR)
對住葉鴻輝輕鬆射12碼
李綺雯

仲有香港站同文彼得的波